女神ig話鍾意令到佢覺得好vulnerable嘅男仔

下次見到佢可以點令佢覺得vulnerable?

佢要感受vulnerable吖嘛 你可以一拳打落佢塊面度試下

我講畀你聽呀，對付呢種女，一嚟就要用一對居高臨下嘅眼神，一條強而有力嘅臂彎，將佢由慾海裡面拯救出嚟。
唔洗多謝

佢要外表定內外vulnerable先

中佢一拳

vulnerable =用錢撻佢撻到佢自卑呀

抽起佢對腳 撻魚咁撻

好似我個名咁對佢